★62歲伯伯死去兩個月全屋蛆蟲，死者對股票很有研究，財產亦不少

工作人員發現死者對股票市場很有研究，財產亦不少，單單一本銀行存摺，就發現有12萬美元（約94萬港元）、還有極大袋硬幣。除了遺產，又發現一些家人、嬰兒的照片，更特別的是死者有很多封信件，都寫著「請聯絡我」。工作人員相信，死者性格較為孤僻，不喜歡聯絡他人。

第2個個案

第2宗個案更嚴重，62歲的死者在家裏孤獨死後2個月才比發現，導致屍身已經腐爛只剩下骨頭。工作人員處理現場前，先到訪了死者的鄰居了解情況。鄰居指，家裏傳出難聞的氣味，近一星期更不斷有蒼蠅飛入屋，自己都殺了無數隻蒼蠅了。她又透露，死者身體長年都很弱，不便於行，5年來生活於沒有水、電、煤的家。

見到自己既寫照

老貓點算好

及時行樂

失散多年既老豆呀
遺產認領係邊排隊

死就有你份 錢就冇啦

見到未來既自己